有無人頹完一排，正想振作嗰陣又再頹過

本身因為啲事而令到自己唔開心，頹咗一排決定唔再諗，然後要振作

點知呢個時候又再聽到消息令自己又頹過

不過我相信好快又會無事